林奠又話要多啲落區聽取民意

你依家連辨工樓下都唔敢去
點聽市民意見呀
我地唔介意你俾千9個黑警保護住你
但希望你正面聽下我地訴求同對話呀

當年雨傘
689都推你地班官同學聯正面對話
雖然你地都係錄音機嚟
但點解你做咗特首後
連正面對話嘅勇氣都冇

你當佢傻架咩，唔好話毅進，就算解放軍保護佢我諗都凶多吉少